[東區] 網上行又上唔到網

有冇巴絲呢家用網上行係上唔到網?
閃緊紅色los燈